我懷疑我屋企隻貓係藍絲，點處置佢好？

我懷疑我屋企隻貓係藍絲，點處置佢好？

點藍法

佢做過啲咩

絕育
脫毛

染黃佢

我懷疑我今日朝早食個個沙爹牛佢喺藍C

送俾我